X470底板選擇

1. Giga x470 gaming 7 wifi
2. Asus Crosshair VII hero
3. Asrock X470 Taich Ultimate

In牙石 we 唔識串

仲諗乜撚梗係2啦,BIOS夠穩,用料最好

1.不考慮
2. 貴,料足SUPPORT好
3. 性價比高

AM4底板可以頂幾代,貴係冇問題,用料好BIOS穩support好先係第一考慮

呢d 買家衡量啦